新開箱 fuji x100f lock左flash 同 face eye detection????

有無巴打試過？

下面啲 ttl mode全部灰哂揀唔到